今晚美股再跌2%

技術分析朋友相信會同意

美期咩事都冇

跌你個頭咩

又燈

對賭條J？

同意

垃撚圾 好在冇跟你條廢柴

暴跌

sor 怪錯樓主
上返船先

跌唔落

即升

準